點解啲人要做兵？

溝唔到就收手啦 做咁多肉酸咗

關你撚事

驚遲啲打仗

你未又係

就係以為自己溝到

未做過

笑

兵：

唔知自己溝唔到 衰太有自信

因為opportunity cost 太低